香港YouTuber三大狗畜 ming狗 达狗 第三個係邊個

三大清泉我覺得係大J Bob叔 伍公子

咁垃圾youtuber除咗ming狗达狗
邊個最撚仆街

利申 引戰狗

陳怡

達ming一派

點少得佢個fd 兩公婆

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調

托哥 torres

依個真係垃圾
已經unfollow

藍絲支那狗

呢個直頭係支那人

呢個擺明奶共架啦, 做神街訪就知
第三個一定係bomba

閪多士？

佢做唔到三大, 因為狗都不如, 前兩隻係高知名度偽黃, 第三隻我覺得係波狗

達哥起碼都仲識post一兩張
ming仔真係平行世界咁

呢件真係人渣極品
睇佢啲Post完全係大中華膠＋共狗思維

屎生

點解係街見唔到陳怡

達哥on9在唔回應
但係起碼識叫人睇立場
我姑且當佢淺黃
Ming狗擺到明食哂兩邊水，仆街多多聲

依個真係大仆街

簡直係侮辱緊黄耀明

笑 氵皮 子

唔好侮辱達明一派

達哥個觀眾群食黃仲勁過ming仔

再加埋個排日鳩日開台都成堆人洗叫佢回應,ming仔呢d真係不食人間煙火幾個月,依家出嚟扮撚晒野

屌你老味 咪撚侮辱達明

全部report

我都想講明明達明一派係反共

老實講 我信達哥係真黃

Ming仔同托哥一定係深藍

三家姐，正宗狗親屬

我覺得Ming仔係痴埋CCTVB到先講呢啲on9野
反正unfollow哂屌佢老味

收皮啦佢

達哥為搵日都唔會講呢啲仆街野

陳怡、兩公婆、屎萊姆

仲要係港大畢業
條女係南非白人
咁又係 南非都曾經種族隔離
白人當黑人唔係人！

果2公婆其實唔入流
佢哋只係靠鬧啲人氣youtube企圖上位
但啲subscriber根本好撚少

文宣手足請留意！！！

叫得狗，达狗多數係古惑閪，唔表態係想以後有翻身機會…但我以後都會記撚住达狗2019年下半年所作所為…

笑9子?

呢個好笑

果個笑波子平行時空好嘔心

佢平衡時空的話，都死得9成，只係大多小朋友未有咁好嘅思維…佢走細路條路就得啱，細路觀眾層好少反對

細路多嘛！你估佢啲片語氣佢真係咁樣講野嘛！扮低能氹細蚊仔睇之麻，幾多小學雞睇佢片

其實達狗冇做到反黃撐藍既事，佢只係衰on9唔表態姐

曾鎧琪

佢想博日後有翻身機會，不過衰撚咗，屌番自己班支持者。係我心目中無得翻身

幫屎萊姆剪片，物似主人形

Toyz

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

佢之後接受港人港地訪問 你睇完就知呢條仆街講左咩
大陸人格一日係一世都係，佢男朋友都無拍片

佢真係好撚驚大家unfollow佢

證明要加大力度unfollow佢ig fb YouTube

佢男友唔拍片係？
之前唔知佢係藍到仆街嘅港女？

清泉應該仲有Rock哥

笑波子？

Rock哥呢

361125 follow

1:00

大家要努力發揮連登力量！同埋spread開叫人unfollow唔好只喺連登！

嚴政算係咁 成日變態

其實達狗就應該係黃嘅
不過驚冇左份工就唔敢出聲
有ming狗比較下可以叫番佢聲達叔

劉馬車點？

不推文

Armchannel成間都黃 條條片都黃
點都應該表揚

同ming仔，托狗比，达狗都上神檯

達哥唔出聲停開台可能都好快過 不過就衰撚在屌鳩觀眾引戰狗 真係痴線

ming仔呢條友又係on9 星火當勇武
cctvb左cut右cut作故仔仲幫佢兜

托哥就最撚on9個個啦 直頭係紅

臭鳩一條以為自己好撚風趣嘅死共狗

1:16

屎達ming

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

仲有好多喎
好彩我一直都無follow佢
你地把打靶仔

係, 又人氣, 活係平行時空, 除左721出過下聲, 就無再見過佢發表任何有關香港既政策問題, 而以前佢都會發表一下政治問題。佢同達狗一樣關注事件, 但係無任何政治表態, 但因為佢721屌既係政府, 所以佢只多係第三名

你睇 周柏狗套多功能老婆準備出街 個IG變成點就知 奶是必須的

去佢啲post狂俾嬲啦

佢真。支那人黎

嗰2個廢老不值一提啦
又唔係多view 多like
你咁講 等陣呀hea ry又以為自己好岀名架啦

臭鳩公廁嚟

屎萊姆

清泉冇Rock哥份

依個正一撚樣來

投托狗一票

邊撚個來

同意 正垃圾支那狗

何志光

達哥唔出聲, 係衰, 但無理由排三早
第一梗係Ming狗, 見人unlike 就扮黃, 仲衰過藍, 無啲原則

不值一提

托狗 torres 排第二
同大馬老千開英文版大公報 DimSum

屌班唔支持自己既人姐

唔係bob叔都唔知果兩條撚屌係邊撚個

「Harry！幫我block柒左佢！」

搵藍絲支持佢囉，賺藍絲錢仲易。不過好多藍絲都唔知佢係咩人

引戰狗請離開！

當初喺facebook睇到呢條友啲街訪片
我一直以為係個大陸仔識廣東話落嚟香港拍片做訪問
之後起返底先知係hku

跌破35萬2
2:36

笑波子 屎莱母

之前係地鐵唱歌
完全唔知做乜柒

偽中立藍絲 反黃 全家紅底支那人 仲有個支那人男朋友可能遲啲接埋嚟香港
比連登狙擊到收咗皮兩個幾月無出片
可能死返去做水吧炒散現眼報
又肥又樣衰又不學無術本來就應該咪撚拍片呃飯食 安守本分啦

收啦

垃圾支那托狗想龜縮到幾時

呢件死肥婆一早收左啦

唔係上咗位有10幾萬subscribers咩

未死喎仲有17萬幾subscribers

Youtuber界香港01
迖ming托

迖ming一派

全部都係屎有咩好比較

何志光仆街d連華記正撚樣都攪

只支持黃色經濟圈 只支持黃youtuber 熊仔頭 大J

我一開始都以為係
啲風格完全係大陸黎
但佢好後生

笑波子呀dllm

托你老母哥咩 叫佢托柒啦

如果龍心仲活躍
一定係深黃
日日拍片屌狗屌老黑
但應該活躍唔夠兩個月就比狗搭/比人斬

屌依條女上埋港人講地做訪問
又成撚日吹捧大陸
仲要豬到乜鳩
又肥 牙肉又核突
睇左十秒已經要洗眼

真係唔知咩人先會subscribe
咁撚樣衰啲片又完全無營養

其實佢條女係咪住香港？
依啲撚樣有咩資格寫home kong 對依個社會不聞不問
兩條都平行時空冚家鏟嚟

似係

屌

呢條咁嘅死共狗，以為自己好撚威溝到個白人，又成日哂自己去過邊度邊度，識幾多野。成個YouTube channel都係港豬同大陸味嘅片。
之前睇過佢一條訪問中環月入的片，睇完只係覺得呢條友係離地兼想散播一條拜金呀，成功主義嘅風氣。
總之呢條友的片對人生冇幫助之餘仲荼毒緊其他人

三大清泉點少得rock got? 721被人打到爆江
1.大J
2.Bob叔
3（並列）.伍公子/rock gor

屌 呢個真係狗也不屌

清泉仲有好多，薑檸樂

唔可以make noise 真係唔識個喎
唔洗dislike 唔洗派嬲
退like, 退subscribe

arho sunny and creamy

奶共狗扮人生教練見識廣
自己土生土長嘅地方淪陷就一啲評論都無
迖ming起碼都扮吓中立 條撚屌托係一句聲都無出過

我就唔撚信佢講之前,冇諗過冇做過research
狐狸尾巴露哂
吸港人錢，唔幫番港人

日日睇，女又好J

林鄭話要同暴力割蓆

佢即做live響應
奶到雪雪聲

达冥一派

我之前出po講佢仲成班小學生出黎幫佢打飛機

波子哥哥

垃圾支那屎萊姆

笑波子呢

講真關注達只係一個懦夫 你可以唔follow唔支持佢就夠
Ming仔就正一係仆街陷家剷叫人唔好捐星火
呢啲打把仔一定要屌撚柒佢

唔講真係唔記得佢

呢個真係正仆街

手動轉：
Ming仔懶人包：
1. 佢強調自己立場唔係中立，而喺中間偏黃少少（我覺得果少少係1%都冇，甚至係藍）
2. 年頭已經答應同tvb合作，基於合約同專業精神，會繼續合作。
3. 佢唔同意私了、裝修，但基於不割席不分化原則所以先唔出聲。
4. 佢話:"喺成立獨立調查或者警察負上刑責之前，好難企喺藍果邊"（言下之意，當兩邊一樣要面對刑責嘅時候，就會企喺藍果邊啦）
5. 唔會捐錢比星火或者其他offensive嘅團體，暫時未有/未知邊啲係專係人道/defensive嘅基金。
6. 佢覺得星火係offensive，因為佢只係睇星火嘅網站而覺得：星火會資助前線去做攻擊行為
7. 佢話唔會辭咗份工去抗爭（冇人叫你奮身去抗爭喎，如果真係支持個運動，只係出半句聲、share文宣都唔去做？）

兩個撈埋一齊做瀨尿牛肉啦笨

點解清泉無人講rock哥

我懷疑佢係外國讀屎片，係外國讀咁多書，應該會了解到外國民主。以家又要屌班手足。我覺得佢好有問題。

又幾好笑

因為佢以前的片都係踩低港男上位，fans係一班憎港男同想食洋腸的港女，但今次事件大家we connect 自然無左依個客群，咁咪自然要吸引藍絲

冇表態都係垃圾

其實似精神/心理有問題 基本上佢係乜都反
之前反支那人 反生育 反基督徒 踩港男
黃變深藍之後踩埋港女
條友揸緊白卡都唔奇

以前見佢D片都想打柒佢
原來真係相由心生

呢條撚樣真係算數啦，不嬲都唔明佢扮乜春
普通中學+普通家庭，佢硬係唔肯認要扮到中產咁
由佢話努力學英文係因為中學比國際學校人睇唔起，都知佢份人幾陰暗
啲accent又唔湯唔水，個人覺得un耳過konglish

咪一樣埋唔到ABC堆

有冇人知劉馬車近況？

送左中 大陸坐梗監

佢啲accent真係好撚難聽

不嬲都覺得唔應該叫佢托哥 又柒又藍 托柒至岩佢

eminleo算唔算？不過佢比人爆左係政協就深潛左好耐仲未上水

撻成一塊

點解本身會有follow

啱channel ! 最好睇

佢衰在無回應觀眾嘅要求
令觀眾失望
仲要屌鳩自己啲兄弟
嗰日屌佢嘅
有幾多唔係睇佢好多年啫?
睇撚住佢由500人到萬2高峰期
希望你表態當人透明
仲擺上fb批鬥
cls

兜撚到咁不如唔好兜

舊屎唔係黃咩？雖然係同英皇完咗約先岀面撐 但應該都算自己人

aii 其實佢大方D
講句因工作關係唔方便評論都好過依家咁 (唔代表咁就抵撐)
起碼佢之前一直黃底 大家都明係為錢
好過比人追問都扮睇唔到唔出聲
之後好似癲撚咗咩買ipad比佢死忠
唔係死忠就屌人引戰狗

加大力度

唔鍾意嘅話就屌柒我

你噏乜鳩

rock哥mode

拍車男 > 雖然佢唔出名，只係得兩萬幾個subscribers。不過大家可以的話麻煩順便送佢上路。

屌你老母 死迖狗

佢越黎越多人 subs

噁心到極點睇完上面啲comment望番依度 簡直想打撚死佢

Torres

托哥呢啲旗幟鮮明嘅共狗其實冇偽黃咁可恥

Ming jai直頭係藍喎；
達狗只係on9淺黃

蔡嘉欣

auman

真。
起碼有堅定立場
偽黃/假中立

我都覺得達狗本身係淺黃，不過向錢跪咗
錯就錯在佢以前同觀眾講咁多大道理，仲話咩雞蛋與高牆會企喺雞蛋嗰邊

yes agree

Hairy

毓狗

笑波子

佢係咁堅定立場就堂堂正正表態啦
咪又係唔出聲搏食兩家茶飯

呢個係絕狗畜排第一 究竟幾時有人收佢皮

Ching你整合開個post啦 睇唔過眼呢條支那仔仲呃緊咁多香港人

兩公婆正撚樣

托柒係紅啦已經

冇縮啊 一路平行時空出緊片都冇人屌柒佢

已un左依三條友了

Morning sir

證明我地真係少數，仲係得幾期人unsubscribe mingjai

幾萬人

都要啲時間滲透比其他觀眾先知架
單嘢發生咗都未夠一日 有幾萬都好好啦

好想睇bob叔屌柒佢，特別係佢公司抹黑示威者個單野

佢條仔係大陸人就知咩事
仲要開多個頻道出黎教人中醫 但自己都未畢業
所以網友話佢"假大夫"

至從佢條女比人屌 條仔都唔敢出聲
LOCK IG CM 上限

未必太大作用 睇佢片嘅香港人比想像中少
好多留言都係殘體

佢好硬膠架，反支那人但同支那人拍過拖，好似平行時空

ming仔以前有啲片會話政府垃圾，到我哋真係出嚟做嘢又反9我哋。

唔爭氣笑左

成立

啱啱search過佢啲片，封面好大陸味，佢客群都唔係香港人

我哋仲未贏，可唔可以推更重要既嘅post
唔係反對大家討論有娛樂性嘅post，但請用不推文回覆，keep住熱門係行動、即時、發策略post

我發左個post有關反二噁英遊行，如果大家認同，希望可以幫手推

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

如果唔同意，都可以幫手推其他更重要嘅post

但有樣野我估五百次都估唔到
果兩個廢老好似唔係藍
話乜鳩依家咁多黑警點敢出街

Ming狗

佢有著黑衫講721

利申 無睇佢，但係我記得之前連登有post 講佢有出片屌港珠澳大白象，覺得佢係黃先至上佢個channel 到搵下佢有無發聲

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

點少得陳怡同兩公婆

達哥唔敢表態 係612 仲仆街到出黎抽水想食二家茶飯 之後仲屌觀眾 佢政見係黃 大中華膠 呢2點唔洗質疑 同時證明佢係睇唔清局勢同時向錢跪低既淆底仆街偽君子

ming 仲仆街 運動搞左半年唔知星火 直頭火星翻嚟咁 唔係香港人 香港只係搵食工具 做錯發聲明睇得出只係為搵食低頭 當香港人無著數畀到佢 必定係第一個掉轉槍頭 完全無理念既冚家剷

收撚皮啦
達哥係為錢都唔會講呢D野
最多唔出聲咋
你睇ming狗

真？邊到有講？

之前睇bob叔話佢地有個live屌鳩catgirl
之後果個live定唔知下一條live
有個巴打唔知講d乜鳩釣佢地魚
佢話：你叫我依家出去？你當我傻嫁？出面咁多黑警

利申先：唔係幫佢地講好說話 因為佢地成件事都好典型廢老

大把支共間諜去外國只係拎沙紙 唔會學到野

屌佢老母仲要喊苦喊忽 話自己好撚慘
中立都要俾人批鬥
接受港人港地訪問話中立
食屎啦

最新消息原來轉型做支那kol

佢以前大學初期成日扮到喺外國大，話自己係澳洲讀讀開書，中途返黎香港讀中學，其實只不過係中學其中一個summer stay 喺過澳洲三個月咁撚大把不過冇諗過佢咁奶共

達ming一塊
五毛+五毛=一塊

我想問點狙擊佢?

唔駛狙擊佢 已經收撚咗皮
未拍片之前返starbucks simplylife
而家比人打爆哂工都返唔到
日日失業吽喺屋企喺微博出藍屍post 好似有埋抑鬱

咁佢點文劏房租 點養個支那男友?

[url]

睇返托哥私人fb 原來佢曾經黃過

[/url]

Hairy is hairless

1:33
跌破32萬啦！
聽講佢被爆奶cctvb前有40幾萬

大佬 三個夠唔夠啊?
應該開個10大post

unsubscribed

佢係話:咁多黑驚叫佢報警,你都痴線

似藍得黎有腦少少果堆

連登仔已經原諒左托哥

條仆街間公司誣衊721 受傷市民都冇人記得了，仲大把人睇

6-9月平衡時空，之後話同英皇完約，又出幾個po兩條去黃店食野片。當佢黃喎…

雖然達ming一派係仆街，但三大點會唔係藍斯個班

乜野陳儀，眼鏡哥，何志光

有冇有心人出懶人包 list 哂ming 狗講過乜野
有好多人都唔知咩事

佢立場係堅藍

扮慘 佢無拍片咁耐 睇個款都要返工
又租屋同養貓

依隻究極賤畜嚟

讚法國鬼佬有幾好但又唔見佢同法國佬拍拖

Torres講啲嘢咪仲撚衰

達哥最多話佢唔表態
其餘嗰啲撐警又奶共喎，點比

仲有出去遊行

仲記得以前仲有舊西多士都係垃圾黎

西DorSi

唔拍片？ 一出片完全沖清柒黃喎。都驚？